哥帥爆大鑊︰拉奧拿1月叫我買普巴

在周六英超曼市打吡前夕，曼城領隊哥迪奧拿突然爆料，指保羅普巴經理人拉奧拿在早前1月轉會窗曾向他「兜售」這位曼聯中場球星，令人極為意外。
雖然人人皆知普巴近期在紅魔位置不穩，亦傳出他與領隊摩連奴不和傳聞，但哥帥與拉奧拿的關係亦不是很好，在日前伊巴謙莫域轉會洛杉磯銀河時，他便再次以「狗」和「懦夫」批評哥帥當年在巴塞隆拿對待伊巴的方式。

因此當哥帥爆出拉奧拿在1月向他推介普巴及米希達利恩時，令在場記者大感意外，他說︰「我同意拉奧拿說我是個懦夫，亦從未與他交談，但為何他在2個月前向我推介普巴和米希達利恩？他應該保護自己的球員，為何會希望他們與我這個像狗的人合作？」

記者問他當時有何反應，他說︰「我說我們沒有金錢收購普巴，因為他太貴。對於他會找我合作亦很意外，找我這個像狗的人，雖然我不是個好人，但他知道我是個頂級領隊。」()